好似仲未有人講一念無明?

難得港產片可以拍得咁有深度同咁文藝
建議大家未睇可以去戲院支持下
同埋下面可能會有留言劇透
未睇就唔好碌落去啦

是時候驗眼了

吓你覺得唔好睇咩

盲既學咩人睇戲上連登

你不如碌落影視台少少

Sor係我錯好少入影視台
喺吹水台碌極都唔見

只能夠說你人如其名

人地開左成個禮拜

Sor囉

四百幾個回覆七十幾個正評都叫無人講